家下三哥係咪都轉咗用譚仔果種雞肉?

上年年頭因為譚仔轉咗用果種雞肉所以轉食三哥,估唔到家下三哥都轉

好想要返隻舊雞肉

以食譚仔多年經驗,雖然話就話轉左雞肉
但雞肉份量好似多左

兩間d餸差左由其雞肉簡直劣食

同老細 緊係用同一間供應商攞同一款材料

兩間都比人買左
你話呢